# Первое погружение в ЯП
В рамках данного курса вы погрузитесь в основы языка программирования Python, научитесь писать простые программы, запускать их и отлаживать.

## Среда программирования
По мнениею автора, наиболее привлекательной платформой для решения подобных задач является Visual Studio Code, однако это лишь рекоммендация в рамках данного курса. Вы вправе использовать любую среду программирования с одним лишь условием: наличие терминала для исполнения команд.

## Задача
Реализовать класс-конвертер валют, который выполняет 2 основных функции:
- переводит рубли в 5 валют на ваше усмотрение;
- распределяет текущую сумму рублей по купюрам/монетам по приоритету величины номинала.

### Условия выполнения
- Обязательное наличие конструктора;
- Класс защищён;
- Не использовать криптовалюту;
- Вывод тестовых значений реализовать в .txt файл по формату в примере.

### Пример входных и выходных данных
```
parse 2619
convert ru ch 290
convert ch ru 76
```

### Оценка результата
После того, как вы выполните задание и реализуете тестовые значения согласно примеру, вы можете проверить результат, запустив файл estimate.py:
```
python3 estimate.py test.txt
```
